邱文好勁呀！邱文瓦解咗成個垃圾黃教！

多謝你

勁？邊撚到勁呀？睇過睇過？

椰子

不過葉狗係等待時機反枱啫
而家畀你恨到啦
弒父達 傻根白手套